法國啲女唔剃毛又要着熱褲露腳真係好唔尊重人

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

等你幫佢剃呀傻仔

關你撚咩 臭鳩 咁得閒出post唔幫手整文宣
又話connect港女 開埋啲仇女post 死全家 拉

唔想睇就唔好出街